831 set左死線 大家討論下後續活動

可以預見西環上環金鍾一定重防
而且呈現包圍之勢
我地可以遊行
但係西環升級既話
非常不智
如果轉場有無提議
定好似8月5咁
7區狗屋？
大家討論下

推

831遊行
831死線

三罷

831

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

遊行一定會行
但預弟愚見
係西環警方plan好既地點開戰一定損失慘重

full gear ready

呢樣一定
但要圍咩
係邊打
要討論

咩係三罷？
罷免政府？
罷免警隊？
罷免一蟈？

【重要】一人一信去聯合國要求制裁香港警察

罷工罷課罷市
但相信暫時得罷課搞得成
罷買都就睇大家

終點係支聯辦，但係唔好圍支聯辦，太易捉到路，要聲東擊西

pish

Pish

狗鐵一定會封站